## Заходим в настройки репозитория
![RepositorySettings](screenshot-2016-10-05-21-35-08.2OEb.png)

## Заходим в настройки доступа
![Permisions](screenshot-2016-10-11-12-44-30.Xj4N.png)

## Добавляем с правами **ADMIN**
* MIPT Review (miptreview)

Эта настройка позволит miptreview видеть и редактировать настройки
репозитория.

Нужно добавлять именно псевдопользователя, а не живых преподавателей.
Это ограничение связано со спецификой bitbucket.org, который не позволяет
добавлять в бесплатный репозиторий более 4-х человек.

## Настраиваем права на ветку master
Настраиваем таким образом, чтобы только проверяющие могли сделать в нее merge, а вы - только создавать pull request

![Permisions1](screenshot-2016-10-06-14.18.27.png)
![Permisions2](screenshot-2016-10-11-12-44-52.amS9.png)
![Permisions3](screenshot-2016-10-11-12-44-06.U2OB.png)


## Настраиваем ревьюверов

Нужно вписать miptreview в дефолтные ревьюверы.
С этой настройкой псевдопользователь будет видеть в дашборде,
что вы создали новый Pull Request. Без этой настройки нам 
будет нужно прокликивать 50 репозиториев и искать пулл реквесты, и
есть шанс пропустить pull request.

![Reviewers](screenshot-2016-10-11-12-45-29.zfx5.png)

